前日 佘詩曼 龍和道聲援學生示威遭槍擊

多謝 義士。

唔怪得like咗張相

睇住隻警犬射佢個胸
唔信你叫佢show比大家睇下有無瘀痕

女權撚 聲援please

聽到呀佘大叫加油，打倒強權，好似幫我地打咗支強心針咁，啲示威者衝得更加勁，繼唯唯後，香港第二清泉

佢比警察打咗好多下

佢差啲連bra都俾警犬解埋